最近好唔開心 日日都睇AV打J麻醉自己

點先可以開心啲

依家啲人咁撚惡

對唔住囉

麻醉下冇壞
不過要早啲放低啲唔開心嘅事呀巴打
有時要出街，臨返屋企咪係街上面兜幾個圈

搵啲野學下 周圍去下 充實下自己
當你經歷得多左 就會發現呢排嘅唔開心只係小事
Btw加油

繼續打啦 唔開心要發洩出來
去買個假閪玩吓啦

射的是寂莫
樓主搵下朋友傾訴下 沉迷打丁始終唔好

又打了

link or mum

我都有唔少好野

兜圈散下心都唔錯
有時候去海旁吹下海風
行下比自己放鬆下
不過唔好打咁多丁了
打太多搞壞身體唔好

我反而係減肥操肌 控制飲食，可能傷心到傻左

差唔多年半
都仲係好介懷

唔想減

兩千人Telegram群

Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：ReaLife
ReaLife論壇 ：

好難戒呀巴打

戒咗一日

打完會舒服啲

打到個人虧哂